追人還錢慘左乞

好心借成千蚊比個朋友，叫足幾年都唔還，下下勁多籍口，未出糧未有錢唔想問屋企人攞交學費比家用交卡數
9000幾種理由，關！我！撚！事！ 最仆街係同我轉話題，叫親還錢講其他野R水吹，唔屌你就真係唔9還

重要下個月先還 屌你老尾，還錢啦仆街！

估到有佢㗎啦

偷呃拐騙都係本事一種
殺人放火都係有本事都做到